殺人犯就可以周街走 後生蒙面就亂拉鳩捉控告10碌

食屎啦 仆街畜生大波鄭若驊

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

法治之都？

Dorlin驊

想知St Mary校友點睇呢位師姐

咁都要討論？
普通法一向係咁
有方法一早用左
盲反 唔支持
法律一向係咁
你想嘅 唔好係香港破壞 去其他地方破壞好了
不上身的

Btw 蒙面係一年
暴動先係十年
分清楚